諗定一陣放工點返屋企未？

無巴士，得條廢鐵，諗起就爽

踩單車

一早排緊反方向了
到時一放工時間
我就排第一

到時淋病記招會話
一早講左可以早走
僱主僱員互諒

食完lunch排定隊放工先

大家準備好未

叫爸爸車咪得

free OT